韓國瑜指市政府正規劃「香港村」歡迎港人移民高雄

在台灣，高雄市長韓國瑜透露，市政府正在規劃「香港村」，等疫情過後要宣傳高雄，歡迎香港及馬來西亞人移民。

韓國瑜說，無論是新型肺炎抑或登革熱，都不能忽視，形容全世界華人的眼睛都在看高雄，市政府正思考未來如何讓貨出去、人進來，讓觀光客快樂來高雄，亦讓高雄的東西源源不絕賣出去。

韓國瑜說，只要香港人願意移民，坐飛機90分鐘就可以回家，希望港人移民首選高雄，亦歡迎馬來西亞人來。

source: RTHK news

高雄發大財原本唔係靠大陸人, 而係打算靠香港人

宇智波

只歡迎藍絲?

台妹

矛盾大對決:
為咗比避共產黨而去台灣嘅香港人 vs 奶共奶到出曬名嘅 Korean Fish

擺明輸入共諜

借力打力
共狗又一手高招

yes

咩叫"坐飛機90分鐘就可以回家"，姐係移咗民去台灣但唔當果度係家？假移民呀？

會唔會因為國民黨新主席上任，被國民黨中央夾住轉咗風向？

過去支持蔡英文

搬得去台灣仲想隔離鄰舍係香港人？

好快韓國魚就會俾人趕落台啦

唔係解香港90分鐘到高雄咩